# Домашнее задание к занятию «2.1. Системы контроля версий.»
в папке Terraform Будут игнорироваться файлы crash.log, override.tf, override.tf.json, terraform.rc, любые файлы с расширением tfstate, tfvars, terraformrc,любые файлы которые заканчиваются на _override.tf, _override.tf.json или где середина файла соответствует .tfstate., а также все файлы в директории .terraform